如果大家係法院聲援既時候有一位阿姨畀一疊紙巾話比你抹汗，唔好接

入面有錢架嗰位阿姨似乎想資助後生仔
大家若果真係接咗既話，捐比星火啦

以為話阿姨係諗住落毒/套DNA
原來係好人

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

可見有人想捐錢但冇途徑

阿姨

姨姨